想砌部機60,70% loading 都唔會好嘈既 有無可能？

想係睇片or 上網時唔會太大風扇聲唔想嘈到人瞓覺
係咪揀靜音既散熱風扇就可以？

睇片70% load

就算貓扇都會有聲
買個靜音機箱可能作用大啲

自從轉左塔散，部機就靜到無朋友

我覺得呢個機箱好啱你

有咩電腦睇片都會嘈

自組水
靜要用錢換

買低溫低 loading 火牛扇，GPU, 底板controller 風扇停轉就得

又靜又少塵

水泵唔靜

睇8k 144愛情動作片

預想會keep 住run 一啲software, 可能有60-70% loading

咁樣loading 既情況下， 風扇會唔會full load

講睇片係解釋得唔好

有靜音機箱？？

例如ed

加咗隔音棉

btw cm啲嘢會生銹

同埋可以用大風扇（要機箱support）
可以大風+細聲

點解唔諗風扇停轉呢？個方案又唔係逼你唔裝風扇

水冷囉。我部機100% load 都幾乎無聲。
部分體冷氣quiet mode 仲大聲過部電腦

睇你部機散熱點tune
而家啲風扇已經好靜

如果風扇聲都嘈到佢訓唔到

咁你打字、用mouse咪仲嘈

fractal design define c

dc 2600冇聲

我都係用佢，改到四面版串聯散熱，文書公作唔駛風扇。
但打3A大作要靜音都係要用分體水冷

仲可以用風扇減速線

買啲pwm 風扇拉最慢咪得，再唔係用dc mode set太凍自己熄風扇